［和理非升級］申請破產討論區

求法律JJ意見

想問如果大家用盡奶力向銀行借錢
之後捐哂去星火、罷金基金、革命基金
然後申請破產
呢招work唔work?

Pish

銀行會告你詐騙同埋有機會因為呢D黑錢累D基金比政府抄家. 唔好亂黎.

謝謝巴打
法律意見係，我可以收皮了？

如果全香港200萬嘅人都做緊，係咪會好啲？

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

如果我係想target一班敢犧牲
但無能力勇武嘅人？

我唔介意你告我坐監
我可以簽衰仔紙 斷六親
但一個人力量有限

真係搞集體破

屌你老母奴隸狗

左膠們，呢個合唔合符你哋嘅財富再分配

點睇

200 萬人拎綜援

槓桿太細

破產唔代表唔駛還
每個月只會留一定既生活費比你
的士都唔比搭
實際已經冇左部分自由
加上香港人又唔係冇錢捐
有啲多餘

成日話罷買...唔買奢侈品
我就的士十年都唔搭一次 同埋真係想革命
呢啲係小事啦

香港人啲錢用來買民主女神像，但都唔用喺最前線身上
咁有咩用？

請賜教

我好唔理解
點解成日話無力感好重 冇希望
但偏偏自己唔肯踏出一步

係我唔理解，定係我唔想承認你哋只係想保護自己既有嘅利益？？

捐去美國戶口 係咪可以解決凍結資金問題？

唔值 根本依家缺既唔係錢
錢就已經係到 係送唔到去前線到
不如親身落場派多啲飯券仲實際
你睇下612 就算捐左比612
都係遠水不能夠近火
不如直接請手足食飯好過啦
買民主女神像 其實都證明根本一啲都唔缺錢

其實講左無自治，評級機構開始慢慢升級架喇

只係

又要諗債轉股，信貸違約交換之類既野引到人落疊先最緊要

唔係肯唔肯做第一步
首先都要件事係work先做

冇人想要飯券....
我唔食飯 你哋畀你哋罷工ok?
前線只缺乏武裝

我都唔知，而家係冇人講缺錢
但係錢確實係推動革命嘅重要條件

反正都洗濕咗個頭 唔通年青人真係有前途咩？

就係因為香港人覺得錢係萬能
出錢就解決到啦 同贖罪券冇咩分別
錢當然要 除左比錢之外
但最需要既係你個人直接落去參與運動
我成日見到其他po有手足問拎飯券啵
你留意下啲基金po 可能有手足需要幫助架

無自治，會令我借得少啲錢？？

我無大部分連登仔都擁有嘅公司/股權...係咪收得皮

Btw 多謝你提出債轉股 同埋信貸違約
學到嘢

咁樣樣，借錢相關動作好多巴打答咗你
我只係想講
算你一班人套咗大舊錢出嚟喇
舊錢做乜先最有效用？
個人意見肯定唔係星火之類
嗰啲唔使你哋咁大代價去做，大把人會捐
你套到舊錢嘅，諗下有乜係人哋唔方便做、唔知可以做嘅，押上去就啱

如何令到政府財赤

勇武抗爭就一定
但一個前線手足最少都用$3000買裝
呢啲係612唔會cover到

Btw我都無錢sor

作為成立臨時政府嘅資金？
武裝革命軍嘅資金？

支爆？

不如講下歷史故事
日本戰國時代一個足輕兵仔，年薪20-30石
一支鐵砲要9石
一個大名嘅戰力，就視乎佢領地可以產出幾多石
記住，兵仔都係人，要食飯、出糧、生活
鐵砲馬匹全部都要錢
呢啲唔係單單寫張檄文就可以解決嘅事

又講下孫中山
孫中山起義前，走遍五湖四海
知唔知佢老人家四圍走做乜？搵金主籌款
單單咁樣走嚟走去，都用咗佢好多年時間
有呢個前題，先有以後嘅故事發生

美國都一樣
二戰美國最強係乜？
唔係飛機大砲，係戰爭國債
有無睇美國隊長？
佢一開始就係不斷做show sell國債
否則後來都造唔出咁多飛機大砲

我講歷史咋，你自己思考下

Thx巴打
有遠見

開頭就梗係有勇士做
去到第100個...1000個
仲有咩好驚

自推十連

犯法既事千祈唔好做。
行騙係嚴重罪行。捉到實要嘔番哂d錢出黎。
如果呃番黎既錢請哂人地食野，咁追唔番d錢，銀行就慘啦。

Push

1/10

2/10